有無巴絲讀緊Swansea?

岩岩人到步英國，讀工程，有無Wts/TG group?